聽日熄登去邊好？Twitter 開po打#LIHKG101

除左tg 仲可以有twitter
#LIHKG101

#LIHKG

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推推

大家唔好忘記Twitter

#LIHKG101

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

Twitter 唔岩密集式討論，冇樹狀回post 太麻煩，睇唔慣了，真心乜都揾唔到，search post by tag name嗰陣，連comment都係成張card咁show出嚟，真心做唔到好似連登咁討論，用reddit好啲

去reddit啦

Tui

姓名：吳啓堯
年齡：21
最後聯絡時間：9月29日 17:21
最後失縱位置：灣仔英皇附近

推你

都啱 不過
不過其他時侯大家都可以幫幫忙手retweet既

tui